{"translation-revision-date":"2023-05-22 09:37:21+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Examples of blocks in the %s category":["P\u0159\u00edklady blok\u016f v rubrice %s"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Vlastn\u00ed \u0161ablonu lze ru\u010dn\u011b pou\u017e\u00edt na jak\u00fdkoli p\u0159\u00edsp\u011bvek nebo str\u00e1nku."],"%d unsaved change":["%d neulo\u017een\u00e1 zm\u011bna","%d neulo\u017een\u00e9 zm\u011bny","%d neulo\u017een\u00fdch zm\u011bn"],"Posts are entries listed in reverse chronological order on the site homepage or on the posts page.":["P\u0159\u00edsp\u011bvky jsou z\u00e1znamy uveden\u00e9 v obr\u00e1cen\u00e9m chronologick\u00e9m po\u0159ad\u00ed na domovsk\u00e9 str\u00e1nce webu nebo na str\u00e1nce s p\u0159\u00edsp\u011bvky."],"Pages are static and are not listed by date. Pages do not use tags or categories.":["Str\u00e1nky jsou statick\u00e9 a nejsou se\u0159azeny podle data. Str\u00e1nky nepou\u017e\u00edvaj\u00ed \u0161t\u00edtky ani rubriky."],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Vytvo\u0159te nov\u00e9 \u010d\u00e1sti \u0161ablony nebo resetujte v\u0161echna p\u0159izp\u016fsoben\u00ed proveden\u00e1 v \u010d\u00e1stech \u0161ablony dodan\u00fdch va\u0161\u00ed \u0161ablonou."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Vytvo\u0159te nov\u00e9 \u0161ablony nebo obnovte v\u0161echna p\u0159izp\u016fsoben\u00ed proveden\u00e1 v \u0161ablon\u00e1ch dodan\u00fdch va\u0161\u00ed \u0161ablonou."],"Browse your site, edit pages, and manage your primary navigation menu.":["Proch\u00e1zejte sv\u016fj web, upravujte str\u00e1nky a spravujte svou prim\u00e1rn\u00ed naviga\u010dn\u00ed nab\u00eddku."],"This is your %s template part.":["Toto je \u010d\u00e1st va\u0161\u00ed \u0161ablony %s."],"Template Parts are small pieces of a layout that can be reused across multiple templates and always appear the same way. Common template parts include the site header, footer, or sidebar.":["\u010c\u00e1sti \u0161ablony jsou mal\u00e9 kousky rozvr\u017een\u00ed, kter\u00e9 lze znovu pou\u017e\u00edt ve v\u00edce \u0161ablon\u00e1ch a v\u017edy vypadaj\u00ed stejn\u011b. Mezi b\u011b\u017en\u00e9 \u010d\u00e1sti \u0161ablony pat\u0159\u00ed z\u00e1hlav\u00ed webu, z\u00e1pat\u00ed nebo postrann\u00ed panel."],"Express the layout of your site with templates.":["Vyj\u00e1d\u0159ete rozvr\u017een\u00ed sv\u00e9ho webu pomoc\u00ed \u0161ablon."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["P\u0159izp\u016fsobte si vzhled sv\u00e9ho webu pomoc\u00ed editoru blok\u016f."],"CSS":["CSS"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"template part\u0004Customized":["P\u0159izp\u016fsoben\u00e9"],"template\u0004Customized":["P\u0159izp\u016fsoben\u00e9"],"Search audio":["Vyhledat audio"],"Search videos":["Vyhledat videa"],"Search images":["Vyhledat obr\u00e1zky"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" od %2$s\/ %3$s"],"Theme Custom CSS end":["Konec vlastn\u00edho CSS \u0161ablony"],"Theme Custom CSS start":["Za\u010d\u00e1tek vlastn\u00edho CSS \u0161ablony"],"There is an error with your CSS structure.":["Do\u0161lo k chyb\u011b ve va\u0161\u00ed struktu\u0159e CSS."],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["P\u0159idejte sv\u016fj vlastn\u00ed CSS pro p\u0159izp\u016fsoben\u00ed vzhledu bloku %s."],"ADDITIONAL CSS":["DODATE\u010cN\u00c9 CSS"],"Save sidebar":["Ulo\u017eit postrann\u00ed panel"],"Save site, content, and template changes":["Ulo\u017ete zm\u011bny webu, obsahu a \u0161ablony"],"Open Navigation Sidebar":["Otev\u0159ete postrann\u00ed naviga\u010dn\u00ed panel"],"Go back to the dashboard":["Vr\u00e1tit se na n\u00e1st\u011bnku"],"template part":["\u0161ablona \u010d\u00e1sti"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor"],"Search Openverse":["Hledat openverse"],"Openverse":["Openverse"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>Pr\u00e1ce<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>Pr\u00e1ce<\/a> od %2$s\/ %3$s"],"Close Styles sidebar":["Zav\u0159ete postrann\u00ed panel styl\u016f"],"Styles actions":["Styly akc\u00ed"],"Shadow":["St\u00edn"],"Style Variations":["Stylov\u00e9 variace"],"Text decoration":["Dekorace textu"],"All template parts":["V\u0161echny \u010d\u00e1sti \u0161ablony"],"Style Book":["Kniha styl\u016f"],"Close Style Book":["Zav\u0159ete knihu styl\u016f"],"Code Is Poetry":["Code is Poetry"],"Choose a variation to change the look of the site.":["V\u00fdb\u011brem varianty zm\u011bn\u00edte vzhled webu."],"Randomize colors":["N\u00e1hodn\u00e9 barvy"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["P\u0159idejte sv\u016fj vlastn\u00ed CSS a p\u0159izp\u016fsobte si vzhled a rozvr\u017een\u00ed sv\u00e9ho webu."],"Open %s styles in Styles panel":["Otev\u0159ete %s styly v panelu styly"],"Original Theme Custom CSS":["Vlastn\u00ed CSS p\u016fvodn\u00ed \u0161ablony"],"Additional block CSS":["Dal\u0161\u00ed blokov\u00e9 CSS"],"Add your own CSS to customize the block appearance.":["P\u0159idejte sv\u016fj vlastn\u00ed CSS pro p\u0159izp\u016fsoben\u00ed vzhledu bloku."],"No templates found":["Nebyla nalezena \u017e\u00e1dn\u00e1 \u0161ablona."],"Template parts":["\u010c\u00e1sti \u0161ablony"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Toto je vlastn\u00ed \u0161ablona, \u200b\u200bkterou lze ru\u010dn\u011b pou\u017e\u00edt na jak\u00fdkoli p\u0159\u00edsp\u011bvek nebo str\u00e1nku."],"No template parts found":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 \u010d\u00e1sti \u0161ablony"],"Loading template parts":["Na\u010d\u00edt\u00e1n\u00ed d\u00edl\u016f \u0161ablony"],"Manage all templates":["Spravovat v\u0161echny \u0161ablony"],"Loading templates":["Na\u010d\u00edst \u0161ablon"],"Navigate to the Dashboard":["P\u0159ejd\u011bte na n\u00e1st\u011bnku"],"Apply globally":["Pou\u017e\u00edt glob\u00e1ln\u011b"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Pou\u017eijte typografii, mezery, rozm\u011bry a styly barev tohoto bloku na v\u0161echny bloky %s."],"%s styles applied.":["Byly pou\u017eity %s styly."],"Transform paragraph to heading.":["Transformujte odstavec na nadpis."],"Transform heading to paragraph.":["Transformujte nadpis na odstavec."],"Min. height":["Min. v\u00fd\u0161ka"],"Set the default color used for headings across the site.":["Nastavte v\u00fdchoz\u00ed barvu pou\u017e\u00edvanou pro nadpisy na webu."],"Set the colors used for links across the site.":["Nastavte barvy pou\u017e\u00edvan\u00e9 pro odkazy na webu."],"Add template: %s":["P\u0159idat \u0161ablonu: %s"],"Suggestions list":["Seznam n\u00e1vrh\u016f"],"All Authors":["V\u0161ichni auto\u0159i"],"Search Authors":["Vyhledat autory"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Archiv: %1$s (%2$s)"],"Create Template part":["Vytvo\u0159te \u010d\u00e1st \u0161ablony"],"Custom template":["Vlastn\u00ed \u0161ablona"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" byla \u00fasp\u011b\u0161n\u011b vytvo\u0159ena."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\".":["Popi\u0161te \u0161ablonu, nap\u0159. \u201eP\u0159\u00edsp\u011bvek s postrann\u00edm panelem\u201d."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Tato \u0161ablona bude pou\u017eita pouze pro vybranou polo\u017eku."],"For a specific item":["Pro specifickou polo\u017eku"],"For all items":["Pro v\u0161echny polo\u017eky"],"Displays taxonomy: %s.":["Zobrazuje taxonomii: %s"],"No authors found.":["\u017d\u00e1dn\u00fd autor nenalezen."],"Displays a single item: %s.":["Zobraz\u00ed jednu polo\u017eku: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Jedna polo\u017eka: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Jedna polo\u017eka: %s"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Vyberte, zda chcete vytvo\u0159it jednu \u0161ablonu pro v\u0161echny polo\u017eky nebo pro jednu konkr\u00e9tn\u00ed."],"Displays an archive with the latests posts of type: %s.":["Zobraz\u00ed archiv s nejnov\u011bj\u0161\u00edmi p\u0159\u00edsp\u011bvky typu: %s."],"Background color for %s":["Barva pozad\u00ed pro %s"],"Background color for all heading levels":["Barva pozad\u00ed pro v\u0161echny \u00farovn\u011b nadpis\u016f"],"Text color for %s":["Barva textu pro %s"],"Layout styles":["Styl rozlo\u017een\u00ed"],"Colors styles":["Styl barev"],"Typography styles":["Styl typografie"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Vyberte \u00farove\u0148 nadpisu"],"Content size":["Velikost obsahu"],"Set the width of the main content area.":["Vyberte \u0161\u00ed\u0159ku hlavn\u00ed oblasti obsahu"],"View site":["Zobrazit web"],"Zoom-out View":["Odd\u00e1len\u00e9 zobrazen\u00ed"],"Text color for all heading levels":["Barva textu pro v\u0161echny \u00farovn\u011b nadpis\u016f"],"Hover":["Po najet\u00ed kurzoru"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Spravujte p\u00edsma a typografii pou\u017e\u00edvanou u nadpis\u016f."],"%s block styles":["Styl bloku %s"],"Copy all blocks":["Zkop\u00edrovat v\u0161echny bloky"],"Strikethrough the selected text.":["P\u0159e\u0161krtnout vybran\u00fd text."],"Colors heading styles":["Barva stylu nadpisu"],"Colors link styles":["Barva stylu odkazu"],"Colors text styles":["Barva stylu textu"],"Colors background styles":["Barva stylu pozad\u00ed"],"Typography %s styles":["Typografie %s styl\u016f"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Spravujte p\u00edsma a typografii pou\u017e\u00edvan\u00e9 na tla\u010d\u00edtk\u00e1ch."],"Wide size":["Na \u0161\u00ed\u0159ku"],"Always open list view":["V\u017edy otev\u0159\u00edt zobrazen\u00ed seznamu"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Ve v\u00fdchoz\u00edm nastaven\u00ed otev\u0159e postrann\u00ed panel zobrazen\u00ed seznamu blok\u016f."],"Make the selected text inline code.":["Vybran\u00fd text bude v \u0159\u00e1dku k\u00f3du."],"Use the template as supplied by the theme.":["Pou\u017eijte \u0161ablonu, kterou poskytuje \u0161ablona."],"Manage all template parts":["Spravovat v\u0161echny \u010d\u00e1sti \u0161ablony"],"Entity reverted.":["Entita vr\u00e1cena zp\u011bt."],"There are no Navigation Menus.":["Neexistuj\u00ed \u017e\u00e1dn\u00e1 naviga\u010dn\u00ed menu."],"Entity renamed.":["Entita byla p\u0159ejmenov\u00e1na."],"Search for blocks":["Hledat bloky"],"Browse styles":["Proch\u00e1zet styly"],"Download your theme with updated templates and styles.":["St\u00e1hn\u011bte si sv\u016fj motiv s aktualizovan\u00fdmi \u0161ablonami a styly."],"Show button text labels":["Zobrazit textov\u00e9 popisky tla\u010d\u00edtek"],"Mosaic view selected":["Vybr\u00e1no zobrazen\u00ed mozaiky"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" smaz\u00e1no."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Plugin \"%s\" zaznamenal chybu a nelze jej vykreslit."],"Show text instead of icons on buttons.":["Zobrazit text m\u00edsto ikon na tla\u010d\u00edtk\u00e1ch."],"Close block inserter":["Zav\u0159\u00edt vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed bloku"],"Insert a link to a post or page.":["Vlo\u017eit odkaz na p\u0159\u00edsp\u011bvek nebo str\u00e1nku."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export"],"Rename":["P\u0159ejmenovat"],"An error occurred while creating the template part.":["P\u0159i vytv\u00e1\u0159en\u00ed \u010d\u00e1sti \u0161ablony do\u0161lo k chyb\u011b."],"No %s found.":["%s nebyl nalezen."],"Added by":["P\u0159idal"],"%s - Header":["%s - Z\u00e1hlav\u00ed"],"%s - Content":["%s - Obsah"],"An error occurred while renaming the entity.":["P\u0159i p\u0159ejmenov\u00e1n\u00ed prvku do\u0161lo k chyb\u011b."],"An error occurred while reverting the entity.":["P\u0159i vracen\u00ed prvku do\u0161lo k chyb\u011b."],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Now displaying: %s":["Nyn\u00ed se zobrazuje: %s"],"Navigation sidebar":["Postrann\u00ed naviga\u010dn\u00ed panel"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Pokou\u0161\u00edte se upravovat polo\u017eku, kter\u00e1 neexistuje. Nemohla b\u00fdt smaz\u00e1na?"],"An error occurred while creating the template.":["P\u0159i vytv\u00e1\u0159en\u00ed \u0161ablony do\u0161lo k chyb\u011b."],"Title is not defined.":["N\u00e1zev nen\u00ed definov\u00e1n."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Zde je podrobn\u00fd n\u00e1vod, jak z toho vyt\u011b\u017eit maximum."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["Za\u010d\u00edn\u00e1te s blokov\u00e1n\u00edm \u0161ablon a stylov\u00e1n\u00ed na va\u0161em webu?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Bloky m\u016f\u017eete upravit, abyste zajistili soudr\u017en\u00fd z\u00e1\u017eitek na cel\u00e9m webu \u2013 p\u0159idejte sv\u00e9 jedine\u010dn\u00e9 barvy do zna\u010dkov\u00e9ho bloku tla\u010d\u00edtek nebo upravte blok nadpisu na svou preferovanou velikost."],"Personalize blocks":["Personalizujte bloky"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Sv\u016fj web si m\u016f\u017eete p\u0159izp\u016fsobit, jak chcete, pomoc\u00ed r\u016fzn\u00fdch barev, typografie a rozvr\u017een\u00ed. Nebo chcete-li, nechte to na va\u0161em t\u00e9matu, kter\u00e9 zvl\u00e1dnete!"],"Set the design":["Nastavte design"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Vyla\u010fte sv\u016fj web nebo mu dejte zcela nov\u00fd vzhled! Bu\u010fte kreativn\u00ed \u2013 co takhle nov\u00e1 barevn\u00e1 paleta pro tla\u010d\u00edtka nebo v\u00fdb\u011br nov\u00e9ho p\u00edsma? Pod\u00edvejte se, co zde m\u016f\u017eete d\u011blat."],"styles":["styly"],"Welcome to styles":["V\u00edtejte ve stylech"],"Welcome to Styles":["V\u00edtejte ve stylech"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Kliknut\u00edm na <StylesIconImage \/> za\u010dn\u011bte navrhovat sv\u00e9 bloky a vyberte typografii, rozvr\u017een\u00ed a barvy."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Navrhn\u011bte v\u0161e na sv\u00e9m webu \u2013 od z\u00e1hlav\u00ed a\u017e po z\u00e1pat\u00ed \u2013 pomoc\u00ed blok\u016f."],"Get Started":["Za\u010d\u00edn\u00e1me"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Zobrazit nebo skr\u00fdt nastaven\u00ed bloku postrann\u00edho panelu."],"Create a template part":["Vytvo\u0159te \u010d\u00e1st \u0161ablony"],"Template part created.":["\u010c\u00e1st \u0161ablony byla vytvo\u0159ena."],"Drag to resize":["Ta\u017een\u00edm zm\u011bn\u00edte velikost"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Pomoc\u00ed kl\u00e1ves se \u0161ipkami doleva a doprava zm\u011b\u0148te velikost pl\u00e1tna."],"Edit your site":["Upravte sv\u016fj web"],"Detach blocks from template part":["Odd\u011blte bloky od \u010d\u00e1sti \u0161ablony"],"Welcome to the site editor":["V\u00edtejte v editoru webu"],"Reset to defaults":["Obnovit v\u00fdchoz\u00ed"],"Close settings sidebar":["Zav\u0159\u00edt postrann\u00ed panel nastaven\u00ed"],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Vlastn\u00ed p\u0159echody jsou pr\u00e1zdn\u00e9! P\u0159idejte n\u011bjak\u00e9 p\u0159echody a vytvo\u0159te si vlastn\u00ed paletu."],"Set the default color used for text across the site.":["Nastavte v\u00fdchoz\u00ed barvu pou\u017eitou pro text na webu."],"Set the default colors used for buttons across the site.":["Nastavte v\u00fdchoz\u00ed barvu pou\u017e\u00edvanou pro odkazy na webu."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Palety se pou\u017e\u00edvaj\u00ed k poskytov\u00e1n\u00ed v\u00fdchoz\u00edch mo\u017enost\u00ed barev pro bloky a r\u016fzn\u00e9 n\u00e1vrh\u00e1\u0159sk\u00e9 n\u00e1stroje. Zde m\u016f\u017eete upravit barvy s jejich popisky."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["Nastavte barvu pozad\u00ed nebo p\u0159echod pro cel\u00fd web."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["P\u0159izp\u016fsobte vzhled konkr\u00e9tn\u00edch blok\u016f pro cel\u00fd web."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["P\u0159izp\u016fsobte vzhled konkr\u00e9tn\u00edch blok\u016f a pro cel\u00fd web."],"Aa":["Aa"],"Manage the typography settings for different elements.":["Spravujte nastaven\u00ed typografie pro r\u016fzn\u00e9 prvky."],"Elements":["Elementy"],"Manage the fonts used on the site.":["Spravujte p\u00edsma pou\u017eit\u00e1 na webu."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Spravujte p\u00edsma a typografii pou\u017e\u00edvanou na odkazech."],"%d color":["%d barva","%d barevy","%d barev"],"Add custom colors":["P\u0159idejte vlastn\u00ed barvy"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Vlastn\u00ed barvy jsou pr\u00e1zdn\u00e9! P\u0159idejte n\u011bjak\u00e9 barvy a vytvo\u0159te si vlastn\u00ed barevnou paletu."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Spravujte palety a v\u00fdchoz\u00ed barvu r\u016fzn\u00fdch glob\u00e1ln\u00edch prvk\u016f na webu."],"Template not found":["\u0160ablona nenalezena"],"Editing %s: ":["\u00dapravy %s:"],"Show %s details":["Zobrazit podrobnosti %s"],"Areas":["Oblast"],"An error occurred while deleting the template.":["P\u0159i maz\u00e1n\u00ed \u0161ablony do\u0161lo k chyb\u011b."],"This template is not revertable.":["Tuto \u0161ablonu nelze vr\u00e1tit zp\u011bt."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Editor narazil na neo\u010dek\u00e1vanou chybu. Na\u010dt\u011bte znovu."],"Template reverted.":["\u0160ablona vr\u00e1cena zp\u011bt."],"Template revert failed. Please reload.":["N\u00e1vrat \u0161ablony se nezda\u0159il. Na\u010dt\u011bte ji znovu."],"Loading\u2026":["Na\u010d\u00edt\u00e1n\u00ed\u2026"],"Clear customizations":["Vymazat p\u0159izp\u016fsoben\u00ed"],"An error occurred while creating the site export.":["P\u0159i vytv\u00e1\u0159en\u00ed exportu webu do\u0161lo k chyb\u011b."],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["P\u0159izp\u016fsobte mo\u017enosti souvisej\u00edc\u00ed s rozhran\u00edm editoru blok\u016f a tokem \u00faprav."],"Block interactions":["Blokovat interakce"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["P\u0159izp\u016fsobte si zp\u016fsob interakce s bloky v knihovn\u011b blok\u016f a na pl\u00e1tn\u011b \u00faprav."],"Navigate to the previous view":["P\u0159ejd\u011bte na p\u0159edchoz\u00ed zobrazen\u00ed"],"Area":["Oblast"],"Block spacing":["Rozte\u010d blok\u016f"],"Letter spacing":["Rozestup p\u00edsmen"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Vlastn\u00ed"],"Radius":["Polom\u011br"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["\u0160ablona"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Template Parts":["\u010c\u00e1sti \u0161ablony"],"Displays latest posts written by a single author.":["Zobrazuje nejnov\u011bj\u0161\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvky napsan\u00e9 jedn\u00edm autorem."],"Create custom template":["Vytvo\u0159it vlastn\u00ed \u0161ablonu"],"Custom Template":["Vlastn\u00ed \u0161ablona"],"Template (selected)":["\u0160ablona (vybran\u00e1)"],"Close List View Sidebar":["Zav\u0159\u00edt postrann\u00ed panel zobrazen\u00ed seznamu"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Dejte \u0161ablon\u011b popisn\u00fd n\u00e1zev, nap\u0159. \"Pln\u00e1 \u0161\u00ed\u0159ka\"."],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["P\u0159epnout vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed blok\u016f"],"Wide":["\u0160\u00ed\u0159ka"],"Layout":["Rozvr\u017een\u00ed"],"Duotone":["Dvojit\u00fd"],"Margin":["Okraj"],"Templates":["\u0160ablony"],"All templates":["V\u0161echny \u0161ablony"],"Block Library":["Knihovna blok\u016f"],"Font style":["Styl p\u00edsma"],"Font weight":["Tlou\u0161\u0165ka p\u00edsma"],"Letter case":["Velk\u00e1 a mal\u00e1 p\u00edsmena"],"Preferences":["P\u0159edvolby"],"Appearance":["Vzhled"],"Open the block list view.":["Otev\u0159\u00edt seznam blok\u016f."],"Highlights the current block and fades other content.":["Zv\u00fdrazn\u00ed aktu\u00e1ln\u00ed blok a ztmav\u00ed ostatn\u00ed obsah."],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Pom\u00e1h\u00e1 \u010dte\u010dk\u00e1m obrazovky t\u00edm, \u017ee nedovol\u00ed kurzoru opustit bloky."],"Color palettes":["Paleta barev"],"Design":["Vzhled"],"Open save panel":["Otev\u0159\u00edt panel ulo\u017een\u00ed"],"Contain text cursor inside block":["Obsahuje textov\u00fd kurzor uvnit\u0159 bloku"],"Line height":["V\u00fd\u0161ka \u0159\u00e1dku"],"Typography":["Typografie"],"Padding":["Odsazen\u00ed"],"template":["\u0161ablona","\u0161ablony","\u0161ablon"],"Template Part":["\u0160ablona \u010d\u00e1sti"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Buttons":["Tla\u010d\u00edtka"],"Welcome Guide":["Pr\u016fvodce z\u00e1klady"],"Keyboard shortcuts":["Kl\u00e1vesov\u00e9 zkratky"],"Editor footer":["Editor z\u00e1pat\u00ed"],"All content copied.":["Ve\u0161ker\u00fd obsah byl zkop\u00edrov\u00e1n."],"Display these keyboard shortcuts.":["Zobrazit tyto kl\u00e1vesov\u00e9 zkratky."],"Details":["Detaily"],"Spotlight mode deactivated":["Re\u017eim nevyru\u0161ovan\u00e9ho psan\u00ed byl deaktivov\u00e1n"],"Spotlight mode activated":["Re\u017eim nevyru\u0161ovan\u00e9ho psan\u00ed byl aktivov\u00e1n"],"Top toolbar deactivated":["Horn\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f byl deaktivov\u00e1n"],"Top toolbar activated":["Horn\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f byl aktivov\u00e1n"],"Block (selected)":["Blok (vybr\u00e1no)"],"Top toolbar":["Horn\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f"],"Type text or HTML":["Zadejte text nebo HTML"],"Start writing with text or HTML":["Za\u010dn\u011bte ps\u00e1t text nebo k\u00f3d HTML"],"Create":["Vytvo\u0159it"],"Close plugin":["Zav\u0159\u00edt plugin"],"Editor settings":["Nastaven\u00ed editoru"],"Editor content":["Editor obsahu"],"Save your changes.":["Ulo\u017eit zm\u011bny."],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Zm\u011bnit typ bloku po p\u0159id\u00e1n\u00ed nov\u00e9ho odstavce."],"Block shortcuts":["Pr\u00e1ce s bloky"],"Selection shortcuts":["Zkratky v\u00fdb\u011bru textu"],"Switch between visual editor and code editor.":["P\u0159epnout mezi vizu\u00e1ln\u00edm editorem a HTML editorem."],"Navigate to the previous part of the editor.":["P\u0159ej\u00edt na p\u0159edchoz\u00ed \u010d\u00e1st editoru."],"Navigate to the next part of the editor.":["P\u0159ej\u00edt na dal\u0161\u00ed \u010d\u00e1st editoru."],"Redo your last undo.":["Prov\u00e9st znovu zm\u011bny."],"Undo your last changes.":["Vr\u00e1tit posledn\u00ed zm\u011bny."],"Remove a link.":["Odstranit odkaz."],"Underline the selected text.":["Podtr\u017een\u00ed"],"Make the selected text italic.":["Kurz\u00edva"],"Text formatting":["Form\u00e1tov\u00e1n\u00ed textu"],"Pin to toolbar":["P\u0159ipnout na panel n\u00e1stroj\u016f"],"Convert the selected text into a link.":["P\u0159evede ozna\u010den\u00fd text na odkaz."],"Editing code":["Upravujete k\u00f3d"],"Editor publish":["Editor publikov\u00e1n\u00ed"],"Exit code editor":["Ukon\u010dit HTML editor"],"Make the selected text bold.":["Tu\u010dn\u011b"],"Unpin from toolbar":["Odepnout z panelu n\u00e1stroj\u016f"],"Visual editor selected":["Je vybr\u00e1n vizu\u00e1ln\u00ed editor"],"Forward-slash":["\/"],"Editor":["Editor"],"Visual editor":["Vizu\u00e1ln\u00ed editor"],"Options":["Mo\u017enosti"],"Global shortcuts":["Obecn\u00e9 zkratky"],"Access all block and document tools in a single place":["M\u011bjte ve\u0161ker\u00e9 n\u00e1stroje dokumentu a aktivn\u00edho bloku na jednom m\u00edst\u011b"],"Code editor":["HTML editor"],"Focus on one block at a time":["Zam\u011b\u0159te se v\u017edy jen na jeden blok"],"noun\u0004View":["Zobrazen\u00ed"],"Spotlight mode":["Re\u017eim nevyru\u0161ovan\u00e9ho psan\u00ed"],"Editor top bar":["Horn\u00ed li\u0161ta editoru"],"Document tools":["N\u00e1stroje dokumentu"],"Headings":["Nadpis\u016f"],"%d result found.":["Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d."],"Blocks styles":["Styly bloku"],"Copy Error":["Chyba p\u0159i kop\u00edrov\u00e1n\u00ed"],"The editor has encountered an unexpected error.":["V editoru do\u0161lo k neo\u010dek\u00e1van\u00e9 chyb\u011b."],"(opens in a new tab)":["(otev\u0159e se na nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece)"],"Blocks":["Bloky"],"Additional CSS":["CSS"],"Learn more about CSS":["V\u00edce informac\u00ed o CSS (anglicky)"],"Site Icon":["Ikona webu"],"Archive: %s":["Archiv: %s"],"List View":["P\u0159ehledn\u00fd seznam"],"Back":["Zp\u011bt"],"Background color":["Barva pozad\u00ed"],"Text color":["Barva textu"],"Tools":["N\u00e1stroje"],"Block":["Blok"],"Footer":["Z\u00e1pat\u00ed"],"Audio":["Audio"],"Videos":["Videa"],"Colors":["Barvy"],"Saved":["Ulo\u017eeno"],"Template":["\u0160ablona str\u00e1nky"],"Navigation":["navigace"],"Styles":["Styly"],"Learn more":["Zjistit v\u00edce"],"Custom":["Vlastn\u00ed"],"General":["Obecn\u00e9"],"Font size":["Velikost p\u00edsma"],"Font family":["Druh p\u00edsma"],"Palette":["Paleta"],"Dimensions":["Rozm\u011bry"],"Background":["Pozad\u00ed"],"Text":["Text"],"Border":["R\u00e1me\u010dek"],"Help":["N\u00e1pov\u011bda"],"Dashboard":["N\u00e1st\u011bnka"],"Settings":["Nastaven\u00ed"],"Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Theme":["\u0160ablona"],"All":["V\u0161e"],"Delete":["Smazat"],"View":["Zobrazit"],"Author":["Autor"],"Edit":["Upravit"],"Undo":["Zp\u011bt"],"Publish":["Publikovat"],"Save":["Ulo\u017eit"],"Plugins":["Pluginy"],"Content":["Obsah"],"Cancel":["Zru\u0161it"],"Header":["Z\u00e1hlav\u00ed"],"Redo":["Znovu"],"Actions":["Akce"],"Search":["Hledat"],"Images":["Obr\u00e1zky"],"Links":["Odkazy"],"Close":["Zav\u0159\u00edt"],"Add":["P\u0159idat"],"Name":["Jm\u00e9no"],"Title":["N\u00e1zev"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}