{"translation-revision-date":"2023-05-22 09:37:21+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Uncategorized":["Neza\u0159azen\u00e9"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["P\u0159ipnut\u00e9"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Pevn\u00fd"],"Position":["Um\u00edst\u011bn\u00ed"],"Add submenu link":["P\u0159idat odkaz na podmenu"],"Your menu is currently empty. Add your first menu item to get started.":["Va\u0161e menu je moment\u00e1ln\u011b pr\u00e1zdn\u00e9. Za\u010dn\u011bte p\u0159id\u00e1n\u00edm prvn\u00ed polo\u017eky menu."],"Edit %s block":["Upravit %s blok"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["P\u0159ipojit k bloku %1$s na pozici %2$d, \u00farove\u0148 %3$d"],"%s block inserted":["%s blok vlo\u017een"],"Dismiss hint":["Zahodit upozorn\u011bn\u00ed"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Hled\u00e1te dal\u0161\u00ed nastaven\u00ed bloku? P\u0159esunuly se na kartu styly."],"Format tools":["N\u00e1stroje pro form\u00e1tov\u00e1n\u00ed"],"Currently selected position: %s":["Aktu\u00e1ln\u011b vybran\u00e1 pozice: %s"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blok se p\u0159i rolov\u00e1n\u00ed str\u00e1nky nepohne."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blok se m\u00edsto posouv\u00e1n\u00ed ukotv\u00ed k horn\u00ed \u010d\u00e1sti okna."],"Fixed":["Pevn\u00fd"],"Fit":["P\u0159izp\u016fsobit"],"Fit contents.":["P\u0159izp\u016fsobit obsah."],"Specify a fixed height.":["Zadejte pevnou v\u00fd\u0161ku."],"Specify a fixed width.":["Zadejte pevnou \u0161\u00ed\u0159ku."],"Paste styles":["Vlo\u017eit styly"],"Copy styles":["Kop\u00edrovat styly"],"Pasted styles to %d blocks.":["Styly byly vlo\u017eeny do %d blok\u016f."],"Pasted styles to %s.":["Styly byly vlo\u017eeny do %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Styly nelze vlo\u017eit. Ve zkop\u00edrovan\u00e9m obsahu nelze naj\u00edt styly blok\u016f."],"Pattern":["Vzor"],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Styly nelze vlo\u017eit. Ne\u017e budete pokra\u010dovat, povolte opr\u00e1vn\u011bn\u00ed schr\u00e1nky prohl\u00ed\u017ee\u010de."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Styly nelze vlo\u017eit. Tato funkce je dostupn\u00e1 pouze na zabezpe\u010den\u00fdch (https) str\u00e1nk\u00e1ch v podporovan\u00fdch prohl\u00ed\u017ee\u010d\u00edch."],"Media categories":["Rubriky m\u00e9di\u00ed"],"Media List":["Seznam m\u00e9di\u00ed"],"Image inserted.":["Obr\u00e1zek vlo\u017een."],"Image uploaded and inserted.":["Obr\u00e1zek nahr\u00e1n a vlo\u017een."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Extern\u00ed obr\u00e1zky mohou b\u00fdt odstran\u011bny extern\u00edm poskytovatelem bez varov\u00e1n\u00ed a mohou dokonce m\u00edt probl\u00e9my s dodr\u017eov\u00e1n\u00edm pr\u00e1vn\u00edch p\u0159edpis\u016f souvisej\u00edc\u00edch s legislativou na ochranu soukrom\u00ed."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Tento obr\u00e1zek nelze nahr\u00e1t do va\u0161\u00ed knihovny m\u00e9di\u00ed, ale st\u00e1le jej lze vlo\u017eit jako extern\u00ed obr\u00e1zek."],"Insert external image":["Vlo\u017eit extern\u00ed obr\u00e1zek"],"Report %s":["Nahl\u00e1sit %s"],"Block pattern categories":["Rubriky blokov\u00fdch vzor\u016f"],"Go to parent Navigation block":["P\u0159ej\u00edt na nad\u0159azen\u00fd naviga\u010dn\u00ed blok"],"Stretch items":["Prot\u00e1hnout polo\u017eku"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Prostor mezi"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Prot\u00e1hnout do vypln\u011bn\u00ed"],"Stretch to fill available space.":["Prot\u00e1hnout do vypln\u011bn\u00ed dostupn\u00e9ho prosturu."],"Min. height":["Min. v\u00fd\u0161ka"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["P\u0159esunout %1$d blok\u016f z %2$d. pozice o jednu pozici vlevo"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["P\u0159esunout %1$d blok\u016f z %2$d. pozice o jednu pozici n\u00ed\u017ee"],"Now":["Nyn\u00ed"],"View options":["Zobrazit volby"],"Modify":["P\u0159izp\u016fsobit"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Vno\u0159en\u00e9 bloky vypln\u00ed \u0161\u00ed\u0159ku tohoto kontejneru. P\u0159epnout na omezen\u00ed."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Vno\u0159en\u00e9 bloky pou\u017e\u00edvaj\u00ed \u0161\u00ed\u0159ku obsahu s mo\u017enostmi pro plnou a velkou \u0161\u00ed\u0159ku."],"Font":["P\u00edsmo"],"Copy block":["Kop\u00edrovat blok"],"Copy blocks":["Kop\u00edrovat bloky"],"Custom (%s)":["Vlastn\u00ed (%s)"],"Constrained":["Omezen\u00fd"],"Spacing Control":["\u0158\u00edzen\u00ed rozestupu"],"All sides":["V\u0161echny strany"],"You are currently in zoom-out mode.":["Moment\u00e1ln\u011b se nach\u00e1z\u00edte v re\u017eimu odd\u00e1len\u00ed."],"Restrict editing":["Omezit \u00fapravy"],"Apply to all blocks inside":["Aplikovat na v\u0161echny vnit\u0159n\u00ed bloky"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Bloky nelze p\u0159esunout doprava, proto\u017ee jsou ji\u017e um\u00edst\u011bny \u00fapln\u011b vpravo"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Bloky nelze p\u0159esunout doleva, proto\u017ee jsou ji\u017e um\u00edst\u011bny \u00fapln\u011b vlevo"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["V\u0161echny bloky jsou vybr\u00e1ny, a nelze je p\u0159esunout"],"Inner blocks use content width":["Vnit\u0159n\u00ed bloky vyu\u017e\u00edvaj\u00ed \u0161\u00ed\u0159ku obsahu"],"Link sides":["Propojit strany"],"Unlink sides":["Odpojit strany"],"Use featured image":["Pou\u017e\u00edt n\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/formatting-date-and-time\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/formatting-date-and-time\/"],"Custom format":["Vlastn\u00ed form\u00e1t"],"Delete selection.":["Smazat v\u00fdb\u011br."],"Link is empty":["Odkaz je pr\u00e1zdn\u00fd"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Zadejte datum nebo \u010das <Link>form\u00e1tov\u00fd \u0159et\u011bzec<\/Link>."],"Choose a format":["Vybrat form\u00e1t"],"Enter your own date format":["Zadejte sv\u016fj vlastn\u00ed form\u00e1t data"],"Date format":["Form\u00e1t data"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j. M. Y G:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j. n. Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["j.n.Y G:i"],"Default format":["V\u00fdchoz\u00ed form\u00e1t"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["j.n.Y"],"%s link":["%s odkaz"],"%s link (locked)":["%s odkaz (zam\u010deno)"],"%s blocks deselected.":["%s blok\u016f zru\u0161eno."],"%s deselected.":["%s zru\u0161eno."],"Transform to %s":["Transformace na %s"],"Options for %s block":["Nastaven\u00ed pro blok %s"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Transparentn\u00ed text m\u016f\u017ee b\u00fdt pro lidi obt\u00ed\u017en\u011b \u010diteln\u00fd."],"long date format\u0004F j, Y":["j. n. Y"],"verb\u0004Stack":["Z\u00e1sobn\u00edk"],"single horizontal line\u0004Row":["\u0158\u00e1dek"],"Alignment option\u0004None":["\u017d\u00e1dn\u00fd"],"Unlock %s":["Odemknout %s"],"Lock":["Zamknout"],"Unlock":["Odemknout"],"Add default block":["P\u0159idat v\u00fdchoz\u00ed blok"],"Add pattern":["P\u0159idat vzor"],"Vertical alignment":["Vertik\u00e1ln\u00ed zarovn\u00e1n\u00ed"],"Select parent block (%s)":["Vybrat rodi\u010dovsk\u00fd blok (%s)"],"Prevent removal":["Zabr\u00e1nit odstran\u011bn\u00ed"],"Disable movement":["Zak\u00e1zat p\u0159esun"],"Lock all":["Zamknout v\u0161e"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Vybrat konkr\u00e9tn\u00ed atributy pro omezen\u00ed nebo zamknut\u00ed v\u0161ech dostupn\u00fdch mo\u017enost\u00ed."],"Lock %s":["Zamknout %s"],"Align items bottom":["Zarovnat polo\u017eky dol\u016f"],"Align items center":["Zarovnat polo\u017eky na st\u0159ed"],"Align items top":["Zarovnat polo\u017eky nahoru"],"Unwrap":["Rozbalit"],"font weight\u0004Black":["\u010cern\u00e1"],"font weight\u0004Bold":["Tu\u010dn\u011b"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra tu\u010dn\u011b"],"font weight\u0004Semi Bold":["St\u0159edn\u011b tu\u010dn\u00e9"],"font weight\u0004Medium":["St\u0159edn\u00ed"],"font weight\u0004Light":["\u00dazk\u00e9"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra \u00fazk\u00e9"],"font weight\u0004Thin":["Tenk\u00e9"],"font style\u0004Italic":["Kurz\u00edva"],"font style\u0004Regular":["V\u00fdchoz\u00ed"],"font weight\u0004Regular":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Set custom size":["Nastavit vlastn\u00ed velikost"],"Use size preset":["Pou\u017e\u00edt p\u0159ednastavenou velikost"],"link color":["barva odkazu"],"Navigate to the previous view":["P\u0159ejd\u011bte na p\u0159edchoz\u00ed zobrazen\u00ed"],"Transform":["P\u0159em\u011bnit"],"Block spacing":["Rozte\u010d blok\u016f"],"Explore all patterns":["Prozkoumejte v\u0161echny vzory"],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d vzor nalezen pro \"%2$s\"","%1$d nalezen\u00e9 vzory pro \"%2$s\"","%1$d nalezeno vzor\u016f pro \"%2$s\""],"Letter spacing":["Rozestup p\u00edsmen"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Vlastn\u00ed"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Vlastn\u00ed"],"Displays more block tools":["Zobraz\u00ed dal\u0161\u00ed blokov\u00e9 n\u00e1stroje"],"Remove %s":["Odstranit %s"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Vytvo\u0159te dvoubarevn\u00fd barevn\u00fd efekt bez ztr\u00e1ty p\u016fvodn\u00edho obr\u00e1zku."],"No selected font appearance":["\u017d\u00e1dn\u00fd vybran\u00fd vzhled p\u00edsma"],"Currently selected font weight: %s":["Aktu\u00e1ln\u011b vybran\u00e1 tlou\u0161\u0165ka p\u00edsma: %s"],"Currently selected font style: %s":["Aktu\u00e1ln\u011b vybran\u00fd styl p\u00edsma: %s"],"Currently selected font appearance: %s":["Aktu\u00e1ln\u011b vybran\u00fd vzhled p\u00edsma: %s"],"Flex":["Flex"],"Allow to wrap to multiple lines":["Nechte zabalit do v\u00edce \u0159\u00e1dk\u016f"],"Orientation":["Orientace"],"Flow":["Tok"],"Max %s wide":["Maxim\u00e1ln\u00ed \u0161\u00ed\u0159ka %s"],"Unlink radii":["Odpojit polom\u011bry"],"Link radii":["Polom\u011bry spoj\u016f"],"Bottom right":["Vpravo dole"],"Bottom left":["Vlevo dole"],"Top right":["Vpravo naho\u0159e"],"Top left":["Vlevo naho\u0159e"],"Radius":["Polom\u011br"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/page-jumps\/"],"Justification":["Zarovn\u00e1n\u00ed"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["\u0160ablona"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["N\u00e1stroje nab\u00edzej\u00ed r\u016fzn\u00e9 interakce pro v\u00fdb\u011br, navigaci a \u00fapravu blok\u016f. Mezi v\u00fdb\u011brem a \u00fapravou p\u0159ep\u00ednejte stisknut\u00edm kl\u00e1ves Escape a Enter."],"Space between items":["Mezera mezi polo\u017ekami"],"Choose":["Zvolte"],"Next pattern":["Dal\u0161\u00ed vzor"],"Previous pattern":["P\u0159edchoz\u00ed vzor"],"Patterns list":["Seznam vzor\u016f"],"Wide":["\u0160\u00ed\u0159ka"],"Layout":["Rozvr\u017een\u00ed"],"Apply duotone filter":["Pou\u017eijte dvojit\u00fd filtr"],"Duotone":["Dvojit\u00fd"],"Margin":["Okraj"],"Select %s":["Vybrat %s"],"Justify items right":["Zarovnat polo\u017eky vpravo"],"Justify items center":["Zarovnat polo\u017eky doprost\u0159ed"],"Justify items left":["Zarovnat polo\u017eky vlevo"],"Carousel view":["Pohled na carousel"],"Search for blocks and patterns":["Hledejte bloky a vzory"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Pomoc\u00ed kl\u00e1ves se \u0161ipkami vlevo a vpravo se m\u016f\u017eete pohybovat mezi bloky"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Upravte \u0161\u00ed\u0159ku pro v\u0161echny prvky, kter\u00e9 jsou p\u0159i\u0159azeny ke st\u0159edov\u00e9mu nebo \u0161irok\u00e9mu sloupci"],"Type \/ to choose a block":["Napi\u0161te \/ pro v\u00fdb\u011br bloku"],"Vertical":["Svisle"],"Horizontal":["Vodorovn\u011b"],"Change items justification":["Zm\u011bnit zarovn\u00e1n\u00ed obsahu"],"Manage Reusable blocks":["Spravovat opakovan\u011b pou\u017e\u00edvan\u00fd bloky"],"Editor canvas":["Editor canvas"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Zarovnat na st\u0159ed"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Zarovnat nahoru"],"Transform to variation":["Transformovat na variaci"],"More":["Pokra\u010dov\u00e1n\u00ed textu"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Zarovnat dol\u016f"],"Drag":["Chytnout"],"Block Patterns":["Blokov\u00e9 vzory"],"Toggle full height":["P\u0159epnout plnou v\u00fd\u0161ku"],"Font style":["Styl p\u00edsma"],"Font weight":["Tlou\u0161\u0165ka p\u00edsma"],"Capitalize":["Kapit\u00e1lky"],"Lowercase":["Mal\u00e1 p\u00edsmena"],"Uppercase":["Velk\u00e1 p\u00edsmena"],"Add an anchor":["P\u0159idejte kotvu"],"Decoration":["Podtrhnout"],"Letter case":["Velk\u00e1 a mal\u00e1 p\u00edsmena"],"Appearance":["Vzhled"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Vytvo\u0159it: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Vyhledat vzor"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["P\u0159edloha bloku \"%s\" vlo\u017een."],"Remove blocks":["Odstranit bloky"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Na v\u00fd\u0161ku"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Na \u0161\u00ed\u0159ku"],"Aspect Ratio":["Pom\u011br stran"],"Rotate":["Oto\u010dit"],"Zoom":["P\u0159ibl\u00ed\u017eit"],"Could not edit image. %s":["Nem\u016f\u017eete upravit obr\u00e1zek. %s"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Tablet"],"Desktop":["Po\u010d\u00edta\u010d"],"Move the selected block(s) up.":["Posunout vybran\u00fd(\u00e9) blok(y) nahoru."],"Current media URL:":["Aktu\u00e1ln\u00ed URL m\u00e9dia:"],"Creating":["Vytv\u00e1\u0159en\u00ed"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["B\u011bhem vytv\u00e1\u0159en\u00ed nastala nezn\u00e1m\u00e1 chyba. Zkuste to znovu."],"Image size presets":["Nastaven\u00ed velikosti obr\u00e1zku"],"Move the selected block(s) down.":["Posunout vybran\u00e9 bloky dol\u016f."],"Block variations":["Varianty blok\u016f"],"Copied %d block to clipboard.":["%d blok zkop\u00edrov\u00e1n do schr\u00e1nky.","%d bloky zkop\u00edrov\u00e1ny do schr\u00e1nky.","%d blok\u016f zkop\u00edrov\u00e1no do schr\u00e1nky."],"Browse all":["Proch\u00e1zet v\u0161e"],"%d block added.":["%d blok p\u0159id\u00e1n.","%d bloky p\u0159id\u00e1ny.","%d blok\u016f p\u0159id\u00e1no."],"Moved %d block to clipboard.":["%d blok p\u0159esunut do schr\u00e1nky.","%d bloky p\u0159esunuty do schr\u00e1nky.","%d blok\u016f p\u0159esunuto do schr\u00e1nky."],"A tip for using the block editor":["Rada k u\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed editoru bloku."],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Blok %1$d z %2$d, \u00farove\u0148 %3$d"],"Moved \"%s\" to clipboard.":["P\u0159esunout \"%s\" do schr\u00e1nky."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Kop\u00edrovat \"%s\" do schr\u00e1nky."],"Block navigation structure":["Struktura blokov\u00e9 navigace"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Prohl\u00ed\u017eet v\u0161echny. Toto otev\u0159e hlavn\u00ed panel pro vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed obsahu v panelu n\u00e1stroj\u016f editoru."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Pro v\u00fdb\u011br nov\u00e9 pozice bloku pou\u017eijte kl\u00e1vesu Tab a sm\u011brov\u00e9 \u0161ipky. Pomoc\u00ed kl\u00e1ves doleva a doprava se m\u016f\u017eete pohybovat mezi \u00farovn\u011bmi vno\u0159en\u00ed. Po v\u00fdb\u011bru um\u00edst\u011bn\u00ed stiskn\u011bte kl\u00e1vesu Enter nebo mezern\u00edk, \u010d\u00edm\u017e blok p\u0159esunete."],"Move to":["P\u0159em\u00edstit do"],"Patterns":["Vzory"],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Moment\u00e1ln\u011b se nach\u00e1z\u00edte v re\u017eimu navigace. Proch\u00e1zejte bloky pomoc\u00ed tabul\u00e1toru a \u0161ipek. Pou\u017eit\u00edm \u0161ipky vlevo a vpravo se m\u016f\u017eete pohybovat mezi \u00farovn\u011bmi vno\u0159en\u00ed. Chcete-li opustit re\u017eim navigace a upravit vybran\u00fd blok, stiskn\u011bte kl\u00e1vesu Enter."],"Line height":["V\u00fd\u0161ka \u0159\u00e1dku"],"Typography":["Typografie"],"Open Colors Selector":["Otev\u0159\u00edt v\u00fdb\u011br barev"],"Change matrix alignment":["Zm\u011bna zarovn\u00e1n\u00ed matice"],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["P\u0159eta\u017een\u00edm soubor\u016f do editoru automaticky vlo\u017e\u00edte bloky m\u00e9di\u00ed."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Typ bloku m\u016f\u017eete zm\u011bnit stisknut\u00edm ikony bloku na panelu n\u00e1stroj\u016f."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Stisknut\u00edm <kbd>space<\/kbd> na za\u010d\u00e1tku \u0159\u00e1dku zv\u011bt\u0161\u00edte odsazen\u00ed seznamu."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Stisknut\u00edm <kbd>backspace<\/kbd> na za\u010d\u00e1tku \u0159\u00e1dku zmen\u0161\u00edte odsazen\u00ed seznamu."],"Padding":["Odsazen\u00ed"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blok %1$s je na za\u010d\u00e1tku obsahu a proto nem\u016f\u017ee b\u00fdt posunut\u00fd doleva."],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blok %1$s je na za\u010d\u00e1tku obsahu a nelze jej p\u0159esunout nahoru."],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blok %1$s je na konci obsahu a nelze jej p\u0159esunout doleva."],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blok %1$s je na konci obsahu a nelze jej p\u0159esunout dol\u016f."],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["P\u0159esunout %1$s blok z pozice %2$d vpravo na pozici %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["P\u0159esunout %1$s blok z pozice %2$d vlevo na pozici %3$d"],"Medium screens":["St\u0159edn\u00ed obrazovky"],"Small screens":["Mal\u00e9 obrazovky"],"Large screens":["Velk\u00e9 obrazovky"],"Use the same %s on all screensizes.":["Pou\u017eijte stejn\u00e9 %s pro v\u0161echny velikosti obrazovky."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["P\u0159epn\u011bte mezi pou\u017eit\u00edm stejn\u00e9 hodnoty pro v\u0161echny velikosti obrazovky nebo pou\u017eit\u00edm jedine\u010dn\u00e9 hodnoty pro ka\u017edou velikost obrazovky."],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Nastavuje vlastnost %1$s pro %2$s v\u00fd\u0159ezy."],"Open Media Library":["Otev\u0159\u00edt knihovnu m\u00e9di\u00ed"],"The media file has been replaced":["Tento medi\u00e1ln\u00ed soubor byl nahrazen"],"Search or type url":["Vyhledejte nebo zadejte adresu URL"],"Press ENTER to add this link":["Pro p\u0159id\u00e1n\u00ed tohoto odkazu stiskn\u011bte ENTER "],"Currently selected link settings":["Aktu\u00e1ln\u011b vybran\u00e9 nastaven\u00ed odkaz\u016f"],"Currently selected":["Aktu\u00e1ln\u011b vybr\u00e1no"],"Recently updated":["Naposledy aktualizovan\u00e9"],"Image size":["Velikost obr\u00e1zku"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["P\u0159idat blok"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["P\u0159idat %s"],"Choose variation":["Zvolte variantu"],"Select a variation to start with.":["Vyberte s jak\u00fdm rozvr\u017een\u00edm chcete za\u010d\u00edt."],"%s block added":["%s blok byl p\u0159id\u00e1n"],"Multiple selected blocks":["V\u00edce vybran\u00fdch blok\u016f"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Moment\u00e1ln\u011b se nach\u00e1z\u00edte v re\u017eimu \u00faprav. Chcete-li se vr\u00e1tit do re\u017eimu navigace, stiskn\u011bte kl\u00e1vesu Escape."],"Midnight":["P\u016flnoc"],"Electric grass":["Elektrizuj\u00edc\u00ed tr\u00e1va"],"Pale ocean":["Bled\u00fd oce\u00e1n"],"Blush bordeaux":["Purpurov\u011b \u010derven\u00e1"],"Luminous dusk":["Sv\u011bt\u00e9lkuj\u00edc\u00ed prach"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Sv\u011btl\u00e1 syt\u011b \u017elut\u00e1 a\u017e sv\u011btl\u00e1 syt\u011b oran\u017eov\u00e1"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Sv\u011btl\u00e1 azurov\u011b-zelen\u00e1 a\u017e syt\u011b azurov\u011b-zelen\u00e1"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Syt\u011b azurov\u011b-modr\u00e1 a\u017e syt\u011b azurov\u011b-fialov\u00e1"],"Cool to warm spectrum":["Studen\u00e9 a\u017e tepl\u00e9 barvy"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Sv\u011btl\u00e1 syt\u011b oran\u017eov\u00e1 a\u017e syt\u011b \u010derven\u00e1"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Velice sv\u011btle \u0161ed\u00e1 a\u017e azurov\u011b-modro-\u0161ed\u00e1"],"Blush light purple":["Pastelov\u011b sv\u011btle fialov\u00e1"],"Block breadcrumb":["Blokov\u00e1 drobe\u010dkov\u00e1 navigace"],"No Preview Available.":["N\u00e1hled nen\u00ed k dispozici."],"List view":["Seznam"],"Grid view":["M\u0159\u00ed\u017eka"],"Move left":["Posunout vlevo"],"Move right":["Posunout vpravo"],"Link rel":["Druh odkazu (rel)"],"Fill":["S v\u00fdpln\u00ed"],"Border radius":["Zaoblen\u00ed okraj\u016f"],"Open in new tab":["Otev\u00edrat v nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece"],"Separate multiple classes with spaces.":["V\u00edce t\u0159\u00edd odd\u011blte mezerami."],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Napi\u0161te jedno nebo dv\u011b slova, bez mezer, abyste vytvo\u0159ili jedine\u010dnou URL adresu pro tento nadpis, zvanou \u201ez\u00e1lo\u017eka\u201c. Pot\u00e9 budete moci p\u0159\u00edmo odk\u00e1zat na tuto \u010d\u00e1st str\u00e1nky."],"Learn more about anchors":["V\u00edce o HTML z\u00e1lo\u017ek\u00e1ch"],"Default Style":["V\u00fdchoz\u00ed styl"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Nahrajte video, vyberte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed z knihovny m\u00e9di\u00ed, nebo jej p\u0159idejte pomoc\u00ed URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Nahrajte obr\u00e1zek, vyberte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed z knihovny m\u00e9di\u00ed, nebo jej p\u0159idejte pomoc\u00ed URL."],"This color combination may be hard for people to read.":["Tato barevn\u00e1 kombinace m\u016f\u017ee b\u00fdt h\u016f\u0159e \u010diteln\u00e1."],"Add a block":["P\u0159idat blok"],"Skip":["P\u0159esko\u010dit"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Nahrajte soubor, nebo vyberte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed z knihovny m\u00e9di\u00ed."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Nahrajte audio, vyberte st\u00e1vaj\u00edc\u00ed z knihovny m\u00e9di\u00ed, nebo jej p\u0159idejte pomoc\u00ed URL."],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["B\u011bhem psan\u00ed m\u016f\u017eete stisknout kl\u00e1vesu \u201e\/\u201c, pro rychl\u00e9 p\u0159id\u00e1n\u00ed nov\u00fdch blok\u016f."],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Zm\u011bnit svisl\u00e9 zarovn\u00e1n\u00ed"],"Vivid purple":["Syt\u011b fialov\u00e1"],"verb\u0004Group":["Seskupit"],"Ungrouping blocks from within a Group block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Rozd\u011blit"],"block style\u0004Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Attempt Block Recovery":["Pokusit se o obnoven\u00ed bloku"],"%s: Change block type or style":["%s: Zm\u011bnit typ nebo styl bloku"],"%d word":["%d slovo","%d slova","%d slov"],"Block tools":["N\u00e1stroje bloku"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Chcete-li tento blok upravit, pot\u0159ebujete opr\u00e1vn\u011bn\u00ed k nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed medi\u00e1ln\u00edch soubor\u016f."],"%s block selected.":["Je vybr\u00e1n %s blok.","Jsou vybr\u00e1ny %s bloky.","Je vybr\u00e1no %s blok\u016f."],"Align text center":["Zarovnat na st\u0159ed"],"Align text left":["Zarovnat doleva"],"Align text right":["Zarovnat doprava"],"Image dimensions":["Rozm\u011bry obr\u00e1zku"],"Heading settings":["Nastaven\u00ed nadpisu"],"Document":["Dokument"],"%d block":["%d blok","%d bloky","%d blok\u016f"],"Navigate to the nearest toolbar.":["P\u0159ej\u00edt na nejbli\u017e\u0161\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Vlo\u017eit nov\u00fd blok p\u0159ed vybran\u00e9 bloky."],"Remove the selected block(s).":["Odstranit vybran\u00e9 bloky."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplikovat vybran\u00e9 bloky."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Vlo\u017eit nov\u00fd blok za vybran\u00e9 bloky."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["P\u0159i psan\u00ed ozna\u010d\u00ed ve\u0161ker\u00fd text. Dal\u0161\u00ed stisknut\u00ed ozna\u010d\u00ed v\u0161echny bloky."],"Reusable blocks":["Opakovan\u011b pou\u017e\u00edvan\u00e9 bloky"],"Options":["Mo\u017enosti"],"Link settings":["Nastaven\u00ed odkazu"],"Additional CSS class(es)":["Dal\u0161\u00ed t\u0159\u00edda CSS"],"font size name\u0004Medium":["St\u0159edn\u00ed"],"Luminous vivid orange":["Sv\u011btle oran\u017eov\u00e1"],"Cyan bluish gray":["Modro\u0161ed\u00e1"],"HTML anchor":["HTML z\u00e1lo\u017eka"],"font size name\u0004Huge":["Obrovsk\u00e9"],"font size name\u0004Large":["Velk\u00e9"],"Light green cyan":["Sv\u011btle zelen\u00e1"],"Pale pink":["Bled\u011b r\u016f\u017eov\u00e1"],"font size name\u0004Small":["Mal\u00e9"],"Vivid green cyan":["Syt\u011b tyrkysov\u00e1 zelen\u00e1"],"Vivid red":["Syt\u011b \u010derven\u00e1"],"Luminous vivid amber":["Sv\u011btle \u017elut\u00e1"],"Pale cyan blue":["Bled\u011bmodr\u00e1"],"Vivid cyan blue":["Syt\u011b modr\u00e1"],"Skip to the selected block":["P\u0159esko\u010dit na vybran\u00fd blok"],"Edit visually":["Upravit vizu\u00e1ln\u011b"],"Duplicate":["Duplikovat"],"More options":["V\u00edce mo\u017enost\u00ed"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Tato barevn\u00e1 kombinace m\u016f\u017ee b\u00fdt \u0161patn\u011b \u010diteln\u00e1. Zkuste pou\u017e\u00edt jasn\u011bj\u0161\u00ed barvu pozad\u00ed a\/nebo tmav\u0161\u00ed barvu textu."],"%d result found.":["Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d."],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blok \u201e%s\u201c je na za\u010d\u00e1tku obsahu a nelze jej p\u0159esunout nahoru."],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Bloky nelze posunout dol\u016f, proto\u017ee ji\u017e dole jsou"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Bloky nelze p\u0159esunout nahoru, proto\u017ee ji\u017e naho\u0159e jsou"],"Change type of %d block":["Zm\u011bnit typ %d bloku","Zm\u011bnit typ %d blok\u016f","Zm\u011bnit typ %d blok\u016f"],"Edit as HTML":["Upravit jako HTML"],"blocks\u0004Most used":["Nejpou\u017e\u00edvan\u011bj\u0161\u00ed"],"Paste or type URL":["Vlo\u017ete nebo napi\u0161te adresu URL"],"Reusable":["Opakovateln\u00e9"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Tato barevn\u00e1 kombinace m\u016f\u017ee b\u00fdt obt\u00ed\u017en\u011b \u010diteln\u00e1. Zkuste pou\u017e\u00edt tmav\u0161\u00ed barvu pozad\u00ed a\/nebo sv\u011btlej\u0161\u00ed barvu textu."],"Insert before":["Vlo\u017eit nad"],"Insert after":["Vlo\u017eit pod"],"Transform to":["Zm\u011bnit na"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["P\u0159esunout %1$d blok z %2$d pozice o jednu pozici n\u00ed\u017ee"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["P\u0159esunout %1$d blok z %2$d pozice o jednu pozici v\u00fd\u0161e"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blok \u201e%s\u201c je na konci obsahu a nelze jej p\u0159esunout dol\u016f."],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["P\u0159esunout %1$s blok z %2$d. pozice, nahoru a\u017e na %3$d. pozici"],"Block: %s":["Blok: %s"],"Reset":["Obnovit"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Tento blok obsahuje neo\u010dek\u00e1van\u00fd nebo neplatn\u00fd obsah."],"font size name\u0004Normal":["Norm\u00e1ln\u00ed"],"Convert to HTML":["P\u0159ev\u00e9st na HTML"],"Wide width":["Velk\u00e1 \u0161\u00ed\u0159ka"],"After Conversion":["Po p\u0159evodu"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blok \u201e%s\u201c je jedin\u00fd blok a nelze jej p\u0159esunout"],"Change text alignment":["Zm\u011bnit zarovn\u00e1n\u00ed textu"],"Convert to Blocks":["P\u0159ev\u00e9st na bloky"],"Convert to Classic Block":["P\u0159ev\u00e9st na klasick\u00fd blok"],"Current":["Aktu\u00e1ln\u011b"],"Full width":["Cel\u00e1 \u0161\u00ed\u0159ka"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["P\u0159esunout %1$s blok z %2$d. pozice, dol\u016f a\u017e na %3$d. pozici"],"No block selected.":["Nen\u00ed vybr\u00e1n \u017e\u00e1dn\u00fd blok."],"imperative verb\u0004Resolve":["Opravit"],"Resolve Block":["P\u0159evod bloku"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["U tohoto bloku do\u0161lo k chyb\u011b a nelze zobrazit n\u00e1hled."],"Change alignment":["Zm\u011bnit zarovn\u00e1n\u00ed"],"No results.":["\u017d\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Po\u010det nalezen\u00fdch v\u00fdsledk\u016f: %d. Pro v\u00fdb\u011br konkr\u00e9tn\u00ed polo\u017eky m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt \u0161ipky na kl\u00e1vesnici.","Po\u010det nalezen\u00fdch v\u00fdsledk\u016f: %d. Pro v\u00fdb\u011br konkr\u00e9tn\u00ed polo\u017eky m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt \u0161ipky na kl\u00e1vesnici.","Po\u010det nalezen\u00fdch v\u00fdsledk\u016f: %d. Pro v\u00fdb\u011br konkr\u00e9tn\u00ed polo\u017eky m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt \u0161ipky na kl\u00e1vesnici."],"Blocks":["Bloky"],"Original":["P\u016fvodn\u00ed"],"Link selected.":["Odkaz byl vybr\u00e1n."],"Paste URL or type to search":["Vlo\u017ete URL adresu, nebo zadejte hledan\u00fd v\u00fdraz"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Color":["Barva"],"Link CSS Class":["P\u0159ipojit t\u0159\u00eddu CSS"],"Back":["Zp\u011bt"],"Align left":["Zarovnat doleva"],"Align right":["Zarovnat doprava"],"Align center":["Zarovnat na st\u0159ed"],"Move down":["Posunout dol\u016f"],"Move up":["Posunout nahoru"],"Replace":["Nahradit"],"Tools":["N\u00e1stroje"],"Not set":["Nen\u00ed nastaveno"],"Insert from URL":["Vlo\u017eit z URL adresy"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Large":["Velk\u00e1"],"Media Library":["Knihovna m\u00e9di\u00ed"],"Media File":["Medi\u00e1ln\u00ed soubor"],"Attachment Page":["Str\u00e1nku se zobrazen\u00edm souboru"],"Clear selection.":["Zru\u0161it v\u00fdb\u011br."],"text color":["Barva textu"],"Mixed":["Sm\u00ed\u0161en\u00fd"],"Upload":["Nahr\u00e1t"],"Styles":["Styly"],"Link":["Odkaz"],"Square":["\u010ctvere\u010dek"],"Custom":["Vlastn\u00ed"],"Insert":["Vlo\u017eit"],"Font size":["Velikost p\u00edsma"],"Font family":["Druh p\u00edsma"],"Dimensions":["Rozm\u011bry"],"Top":["Nahoru"],"Bottom":["Dol\u016f"],"Background":["Pozad\u00ed"],"Insert link":["Vlo\u017eit odkaz"],"Remove link":["Odstranit odkaz"],"Image":["Obr\u00e1zek"],"Text":["Text"],"Align":["Zarovn\u00e1n\u00ed"],"Underline":["Podtr\u017een\u00ed"],"Border":["R\u00e1me\u010dek"],"Unlink":["Odebrat odkaz"],"Strikethrough":["P\u0159e\u0161krtnut\u00e9"],"Align text":["Zarovnat text"],"Black":["\u010cern\u00e1"],"White":["B\u00edl\u00e1"],"Width":["\u0160\u00ed\u0159ka"],"Edit link":["Upravit odkaz"],"Height":["V\u00fd\u0161ka"],"Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"All":["V\u0161e"],"No results found.":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky."],"Search results for \"%s\"":["V\u00fdsledky vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed pro \"%s\""],"Apply":["Pou\u017e\u00edt"],"URL":["URL"],"Edit":["Upravit"],"Publish":["Publikovat"],"Done":["Hotovo"],"Preview":["N\u00e1hled"],"Content":["Obsah"],"Cancel":["Zru\u0161it"],"Thumbnail":["N\u00e1hled"],"Left":["Doleva"],"Right":["Doprava"],"Media":["M\u00e9dia"],"Search":["Hledat"],"Select":["Vybrat"],"Close":["Zav\u0159\u00edt"],"Submit":["Odeslat"],"Advanced":["Pokro\u010dil\u00e9"],"Full Size":["P\u016fvodn\u00ed velikost"],"Medium":["St\u0159edn\u00ed"],"None":["\u017d\u00e1dn\u00e1"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}