{"translation-revision-date":"2023-02-16 15:37:12+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Block toolbar":["Li\u0161ta n\u00e1stroj\u016f"],"BuddyPress Group":["Upgradovat vazby skupinov\u00fdch f\u00f3r BuddyPressu"],"Start typing the name of the group you want to feature into this post.":["Za\u010dn\u011bte do tohoto p\u0159\u00edsp\u011bvku ps\u00e1t n\u00e1zev skupiny, kterou chcete ozna\u010dit."],"Group's name":["N\u00e1zev skupiny"],"Enter Group's name here\u2026":["Sem zadejte n\u00e1zev skupiny\u2026"],"Select another group":["Vyberte jinou skupinu"],"Display Group's home button":["Zobrazit dom\u00e1c\u00ed tla\u010d\u00edtko skupiny"],"Include a link to the group's home page under their name.":["Pod jejich jm\u00e9nem uve\u010fte odkaz na domovskou str\u00e1nku skupiny."],"Toggle to display a link to the group's home page under their name.":["P\u0159epnut\u00edm zobraz\u00edte pod jejich jm\u00e9nem odkaz na domovskou str\u00e1nku skupiny."],"Display group's description":["Zobrazit popis skupiny"],"Include the group's description under their name.":["Pod jejich n\u00e1zev uve\u010fte popis skupiny."],"Toggle to display the group's description under their name.":["P\u0159epnut\u00edm zobraz\u00edte popis skupiny pod jej\u00edm jm\u00e9nem."],"Include the group's cover image over their name.":["Zahr\u0148te obr\u00e1zek ob\u00e1lky skupiny nad jej\u00ed n\u00e1zev."],"Toggle to display the group's cover image over their name.":["P\u0159epnut\u00edm zobraz\u00edte tituln\u00ed obr\u00e1zek skupiny nad jej\u00edm jm\u00e9nem."],"BuddyPress Group.":["Upgradovat vazby skupinov\u00fdch f\u00f3r BuddyPressu"],"Thumb":["N\u00e1hled"],"Full":["\u00dapln\u00fd"],"Avatar size":["Velikost avataru"],"Select \"None\" to disable the avatar.":["Chcete-li avatara deaktivovat, vyberte mo\u017enost \u017e\u00e1dn\u00fd."],"Display Cover Image":["Zobrazit tituln\u00ed obr\u00e1zek"],"Group":["Skupina"],"Hidden":["Skryt\u00fd"],"Private":["Soukrom\u00e9"],"Public":["Ve\u0159ejn\u00e9"],"None":["\u017d\u00e1dn\u00e9"],"Settings":["Nastaven\u00ed"]}},"comment":{"reference":"bp-groups\/js\/blocks\/group.js"}}