{"translation-revision-date":"2023-02-16 15:37:12+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"List view":["Zobrazit seznam"],"Grid view":["Zobrazit m\u0159\u00ed\u017eku"],"Select \"None\" to show no extra information.":["Chcete-li zobrazit \u017e\u00e1dn\u00e9 dal\u0161\u00ed informace, vyberte mo\u017enost \u201e\u017d\u00e1dn\u00e9\u201c."],"Columns":["Sloupce"],"Last time the user was active":["Naposledy byl u\u017eivatel aktivn\u00ed"],"Latest activity the user posted":["Posledn\u00ed aktivita, kterou u\u017eivatel zve\u0159ejnil"],"Remove member":["Nepoda\u0159ilo se odebrat \u010dlena z t\u00e9to skupiny."],"Display the user name":["Zobrazit u\u017eivatelsk\u00e9 jm\u00e9no"],"Include the user's display name.":["Uve\u010fte zobrazovan\u00e9 jm\u00e9no u\u017eivatele."],"Toggle to include user's display name.":["P\u0159epnut\u00edm zahrnete zobrazovan\u00e9 jm\u00e9no u\u017eivatele."],"BuddyPress extra information":["BuddyPress dal\u0161\u00ed informace"],"BuddyPress Members":["BuddyPress \u010clenov\u00e9"],"Start typing the name of the member you want to add to the members list.":["Za\u010dn\u011bte ps\u00e1t jm\u00e9no \u010dlena, kter\u00e9ho chcete p\u0159idat do seznamu \u010dlen\u016f."],"BuddyPress Members.":["BuddyPress \u010clenov\u00e9."],"Active %s":["Aktivn\u00ed: %s"],"Thumb":["N\u00e1hled"],"Full":["\u00dapln\u00fd"],"Member's username":["U\u017eivatelsk\u00e9 jm\u00e9no \u010dlena"],"Enter Member's username here\u2026":["Zde zadejte u\u017eivatelsk\u00e9 jm\u00e9no \u010dlena\u2026"],"Avatar size":["Velikost avataru"],"Select \"None\" to disable the avatar.":["Chcete-li avatara deaktivovat, vyberte mo\u017enost \u017e\u00e1dn\u00fd."],"Display Mention slug":["Zobrazit zm\u00ednku o slug"],"Include the user's mention name under their display name.":["Pod zobrazovan\u00e9 jm\u00e9no uve\u010fte jm\u00e9no zm\u00ednky u\u017eivatele."],"Toggle to display the user's mention name under their display name.":["P\u0159epnut\u00edm zobraz\u00edte pod jeho zobrazovan\u00fdm jm\u00e9nem jm\u00e9no zm\u00ednky u\u017eivatele."],"Members":["\u010clenov\u00e9"],"None":["\u017d\u00e1dn\u00e9"],"Profile photo of %s":["Profilov\u00e1 fotka u\u017eivatele %s"],"Settings":["Nastaven\u00ed"]}},"comment":{"reference":"bp-members\/js\/blocks\/members.js"}}