{"translation-revision-date":"2023-03-09 10:04:15+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Paste from other site":["Vlo\u017eit z jin\u00e9ho webu"],"Paste style":["Vlo\u017eit styl"],"Make sure that both sites are updated to last version of Elementor and have enabled the features relevant to the copied element before trying again.":["Ne\u017e to zkus\u00edte znovu, ujist\u011bte se, \u017ee jsou oba weby aktualizov\u00e1ny na posledn\u00ed verzi Elementor a maj\u00ed povolen\u00e9 funkce pro zkop\u00edrovan\u00fd prvek."],"To paste the element from your other site.":["Vlo\u017ete prvek z va\u0161eho jin\u00e9ho webu."],"Selected":["Vybran\u00e9"],"Decide Later":["Vybrat pozd\u011bji"],"New options for \"Exit to...\"":["Nov\u00e9 mo\u017enosti pro \"Odej\u00edt do...\""],"Item #%d":["Polo\u017eka #%d"],"Upgrade Now":["Upgradovat nyn\u00ed"],"Upgrade":["Upgradovat"],"Direction Row":["Sm\u011brov\u00e1 \u0159ada"],"Direction Column":["Sm\u011brov\u00fd sloupec"],"Don\u2019t apply":["Neaplikujte"],"This will override the design, layout, and other settings of the %s you\u2019re working on.":["T\u00edm p\u0159ep\u00ed\u0161ete design, rozvr\u017een\u00ed a dal\u0161\u00ed nastaven\u00ed %s, na kter\u00fdch pr\u00e1v\u011b pracujete."],"Apply the settings of this %s too?":["Chcete tak\u00e9 pou\u017e\u00edt nastaven\u00ed tohoto %s?"],"Import Without Enabling":["Importovat bez povolen\u00ed"],"Enable and Import":["Povolit a importovat"],"If you do not enable uploading unfiltered files, any SVG or JSON (including lottie) files used in the uploaded template will not be imported.":["Pokud nepovol\u00edte nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed nefiltrovan\u00fdch soubor\u016f, \u017e\u00e1dn\u00e9 soubory SVG nebo JSON (v\u010detn\u011b Lottie) pou\u017eit\u00e9 v nahran\u00e9 \u0161ablon\u011b nebudou importov\u00e1ny."],"Container":["Kontejner"],"Add New Container":["P\u0159idat nov\u00fd kontejner"],"Add to Favorites":["P\u0159idat k obl\u00edben\u00fdm"],"Remove from Favorites":["Odstranit z obl\u00edben\u00fdch"],"Connect & Activate":["Spojit & Aktivovat"],"Delete %d items":["Smazat %d polo\u017eek"],"That didn\u2019t work. Try duplicating one kind of element at a time.":["To nep\u016fjde. Zkuste duplikovat najednou jen jeden druh prvku. "],"That didn\u2019t work. Try copying one kind of element at a time.":["To nep\u016fjde. Zkuste najednou kop\u00edrovat pouze jeden druh prvku. "],"Reload Now":["Na\u010d\u00edst znovu"],"You have made modifications to the list of Active Breakpoints. For these changes to take effect, you need to reload Elementor Editor.":["Va\u0161e \u00fapravy seznamu bod\u016f zlomu p\u0159eru\u0161en\u00ed se projev\u00ed po op\u011btovn\u00e9m na\u010dten\u00ed Elementor Editoru. "],"Reload Elementor Editor":["Znovu na\u010d\u00edst Elementor Editor"],"Got it":["M\u00e1m to"],"Select a color from any image, or from an element whose color you've manually defined.":["Vyberte barvu z libovoln\u00e9ho obr\u00e1zku nebo z prvku, jeho\u017e barvu jste ru\u010dn\u011b definovali."],"Selected!":["Vybr\u00e1no!"],"Seems like your kit was deleted, please create new one or try restore it from trash.":["Zd\u00e1 se, \u017ee va\u0161e sada byla smaz\u00e1na, vytvo\u0159te pros\u00edm novou nebo ji zkuste obnovit z ko\u0161e."],"Your site doesn't have a default kit":["V\u00e1\u0161 web nem\u00e1 v\u00fdchoz\u00ed sadu"],"Imported":["Importov\u00e1no"],"Recreate Kit":["Znovu vytvo\u0159it sadu"],"Color Sampler":["Vzorn\u00edk barev"],"The value inserted isn't in the breakpoint boundaries":["Vlo\u017een\u00e1 hodnota nen\u00ed v rozmez\u00ed hranic bodu zlomu"],"Please try again.":["Zkuste to pros\u00edm znovu."],"color":["barva"],"font":["p\u00edsmo"],"Delete Global %s":["Smazat glob\u00e1ln\u00ed %s"],"Font":["P\u00edsmo"],"Would you like to exit?":["Chcete odej\u00edt?"],"Item #%s":["Polo\u017eka #%s"],"Invalid Global Color":["Neplatn\u00e1 glob\u00e1ln\u00ed barva"],"Cannot load editor":["Editor se nepoda\u0159ilo na\u010d\u00edst"],"Would you like to save the changes you've made?":["P\u0159ejete si ulo\u017eit proveden\u00e9 zm\u011bny?"],"Save Changes":["Ulo\u017eit zm\u011bny"],"Item":["Polo\u017eka"],"Landing Pages":["Vstupn\u00ed str\u00e1nky (Landing page)"],"Global Colors":["Glob\u00e1ln\u00ed barvy"],"Navigate From Page":["Navigovat ze str\u00e1nky"],"User Preferences":["U\u017eivatelsk\u00e9 p\u0159edvolby"],"Site Settings":["Nastaven\u00ed str\u00e1nky"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["Opravdu chcete vytvo\u0159it nov\u00e9 glob\u00e1ln\u00ed nastaven\u00ed p\u00edsma?"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Vezm\u011bte pros\u00edm na v\u011bdom\u00ed, \u017ee stejn\u00e1 p\u0159esn\u00e1 barva ji\u017e existuje ve va\u0161em seznamu glob\u00e1ln\u00edch barev. Jste si jisti, \u017ee j\u00ed chcete vytvo\u0159it?"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["Opravdu chcete vytvo\u0159it novou glob\u00e1ln\u00ed barvu?"],"Global Fonts help you work smarter. Save a Typography, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your Global Fonts by clicking the Manage button.":["Glob\u00e1ln\u00ed p\u00edsma v\u00e1m pomohou pracovat chyt\u0159eji. Ulo\u017ete typografii a pou\u017eijte ji pak kdekoli na sv\u00e9m webu. P\u0159\u00edstup ke glob\u00e1ln\u00edm p\u00edsm\u016fm a jejich \u00fapravy m\u016f\u017eete prov\u00e1d\u011bt kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko Spravovat."],"Create New Global Font":["Vytvo\u0159it nov\u00e9 glob\u00e1ln\u00ed p\u00edsmo"],"Manage Global Fonts":["Spravovat glob\u00e1ln\u00ed p\u00edsma"],"New Typography Setting":["Nov\u00e9 typografick\u00e9 nastaven\u00ed"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["Glob\u00e1ln\u00ed barvy v\u00e1m pomohou pracovat chyt\u0159eji. Ulo\u017ete si barvu a pou\u017eijte ji n\u00e1sledn\u011b kdekoli na sv\u00e9m webu. P\u0159\u00edstup ke glob\u00e1ln\u00edm barv\u00e1m a jejich \u00fapravy je mo\u017en\u00e9 prov\u00e1d\u011bt kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko Spravovat."],"You're about to delete a Global %1$s. Note that if it's being used anywhere on your site, it will inherit a default %1$s.":["Chyst\u00e1te se smazat glob\u00e1ln\u00ed %1$s. Pamatujte, \u017ee pokud se glob\u00e1ln\u00ed nastaven\u00ed pou\u017e\u00edv\u00e1 kdekoli na Va\u0161em webu, z\u016fstane jako v\u00fdchoz\u00ed %1$s."],"Create New Global Color":["Vytvo\u0159te novou glob\u00e1ln\u00ed barvu"],"Manage Global Colors":["Spravovat glob\u00e1ln\u00ed barvy"],"New Global Color":["Nov\u00e1 glob\u00e1ln\u00ed barva"],"Your changes have been updated.":["Va\u0161e zm\u011bny byly aktualizov\u00e1ny."],"Additional Settings":["Dal\u0161\u00ed nastaven\u00ed"],"Design System":["Syst\u00e9m designu"],"System %s can't be deleted":["Syst\u00e9m %s nem\u016f\u017ee b\u00fdt smaz\u00e1n"],"New Item":["Nov\u00e1 polo\u017eka"],"Add Style":["P\u0159idat styl"],"Add Color":["P\u0159idat barvu"],"Enable Unfiltered File Uploads":["Povolit nefiltrovan\u00e1 nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed soubor\u016f"],"Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from.":["Vytv\u00e1\u0159ejte personalizovan\u011bj\u0161\u00ed a dynami\u010dt\u011bj\u0161\u00ed str\u00e1nky vypln\u011bn\u00edm dat z r\u016fzn\u00fdch zdroj\u016f des\u00edtkami dynamick\u00fdch zna\u010dek, ze kter\u00fdch si m\u016f\u017eete vyb\u00edrat."],"Dynamic Content":["Dynamick\u00fd obsah"],"Theme Style":["Styl \u0161ablony"],"Back":["Zp\u011bt"],"Settings Reset":["Obnovit nastaven\u00ed"],"Enabled":["Povoleno"],"Pasted":["Vlo\u017eeno"],"More":["V\u00edce"],"Get Started":["Za\u010d\u00edt"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["Z\u00edskejte p\u0159\u00edstup k t\u00e9to \u0161ablon\u011b a cel\u00e9 na\u0161\u00ed knihovn\u011b vytvo\u0159en\u00edm bezplatn\u00e9ho osobn\u00edho \u00fa\u010dtu"],"Connect to Template Library":["P\u0159ipojte se ke knihovn\u011b \u0161ablon"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Sta\u0148te se Pro u\u017eivatelem a nahrajte neomezen\u00fd po\u010det font\u016f, slo\u017eek, ikon na sv\u016fj web."],"Upload":["Nahr\u00e1t"],"My Libraries":["Moje knihovny"],"Icon Library":["Knihovna ikon"],"Click here for preview debug":["Kliknut\u00edm sem zobraz\u00edte n\u00e1hled lad\u011bn\u00ed"],"Elementor v2.6 includes an upgrade from Font Awesome 4 to 5. In order to continue using icons, be sure to click \"Update\".":["Elementor v2.6 obsahuje upgrade z Font Awesome 4 na 5. Abyste mohli nad\u00e1le pou\u017e\u00edvat ikony, klikn\u011bte na \u201eAktualizovat\u201c."],"Elementor's New Icon Library":["Nov\u00e1 knihovna ikon Elementoru"],"Before you enable unfiltered files upload, note that such files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["Ne\u017e povol\u00edte odes\u00edl\u00e1n\u00ed nefiltrovan\u00fdch soubor\u016f, uv\u011bdomte si, \u017ee takov\u00e9 soubory obsahuj\u00ed bezpe\u010dnostn\u00ed riziko. Elementor sice spou\u0161t\u00ed proces k odstran\u011bn\u00ed mo\u017en\u00e9ho \u0161kodliv\u00e9ho k\u00f3du, ale p\u0159i pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed takov\u00fdchto soubor\u016f je zde st\u00e1le existuj\u00edc\u00ed bezpe\u010dnostn\u00ed riziko."],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["Elementor 2.5 zav\u00e1d\u00ed kl\u00ed\u010dov\u00e9 zm\u011bny v rozlo\u017een\u00ed pomoc\u00ed CSS Flexbox. Je mo\u017en\u00e9, \u017ee to ovlivnilo Va\u0161e str\u00e1nky. Pros\u00edm, p\u0159ed zve\u0159ejn\u011bn\u00edm Va\u0161ich webov\u00fdch str\u00e1nek o d\u016fkladnou kontrolu."],"Note: Flexbox Changes":["Pozn\u00e1mka: Zm\u011bny Flexbox"],"Custom Positioning":["Vlastn\u00ed um\u00edst\u011bn\u00ed"],"Theme Builder":["Tv\u016frce \u0161ablon"],"Keyboard Shortcuts":["Kl\u00e1vesov\u00e9 zkratky"],"Finder":["Hled\u00e1\u010dek"],"Create":["Vytvo\u0159it"],"Connected successfully.":["\u00dasp\u011b\u0161n\u011b p\u0159ipojeno"],"Inner Section":["Vnit\u0159n\u00ed sekce"],"Navigator":["Navig\u00e1tor"],"All Content":["Ve\u0161ker\u00fd obsah"],"Style Reset":["Reset stylu"],"Style Pasted":["Styl vlo\u017een"],"Got It":["M\u00e1m to"],"Copy All Content":["Kop\u00edrovat ve\u0161ker\u00fd obsah"],"Save as a global":["Ulo\u017eit jako glob\u00e1ln\u00ed"],"Reset style":["Resetovat styl"],"Copy":["Kop\u00edrovat"],"Delete %s":["Odstranit %s"],"Category":["Kategorie"],"Pages":["Str\u00e1nky"],"Blocks":["Bloky"],"Dynamic":["Dynamick\u00fd"],"Unknown Error":["Nezn\u00e1m\u00e1 chyba"],"Connection Lost":["Spojen\u00ed ztraceno"],"Server Error":["Chyba serveru"],"Saving has been disabled until you\u2019re reconnected.":["Ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed bylo deaktivov\u00e1no, dokud nebudete znovu p\u0159ipojeni."],"View All Revisions":["Zobrazit v\u0161echny \u00fapravy. "],"Have a look":["Prohl\u00e9dnout si"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Toto je pouze koncept, kter\u00fd m\u016f\u017eete upravovat. A\u017e budete m\u00edt hotovo, klikn\u011bte na tla\u010d\u00edtko Aktualizovat."],"Submit":["Odeslat"],"Update":["Aktualizovat"],"Proceed Anyway":["P\u0159esto pokra\u010dovat"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["V\u00e1\u0161 prohl\u00ed\u017ee\u010d nen\u00ed kompatibiln\u00ed se v\u0161emi dopl\u0148ky Elementoru. Doporu\u010dujeme v\u00e1m p\u0159ej\u00edt na prohl\u00ed\u017ee\u010d jako je Chrome, nebo Firefox."],"Your browser isn't compatible":["V\u00e1\u0161 prohl\u00ed\u017ee\u010d nen\u00ed kompatibiln\u00ed"],"No Results Found":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky."],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Pros\u00edm ujist\u011bte se, \u017ee Va\u0161e vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed obsahuje spr\u00e1vn\u00e9 slova, nebo zkuste jin\u00e9 slova."],"No Favorite Templates":["\u017d\u00e1dn\u00e9 obl\u00edben\u00e9 \u0161ablony"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["M\u016f\u017eete ozna\u010dit jakoukoliv p\u0159edp\u0159ipravenou \u0161ablonu jako Va\u0161i obl\u00edbenou."],"Duplicate":["Duplikovat"],"Save as Template":["Ulo\u017eit jako \u0161ablonu"],"Publish":["Publikovat"],"Type Here":["Pi\u0161te zde"],"Revisions":["Revize"],"Actions":["Akce"],"Editing Started":["\u00dapravy za\u010daly"],"Moved":["P\u0159esunuto"],"Edited":["Upraveno"],"Added":["P\u0159id\u00e1no"],"History":["Historie"],"Add %s":["P\u0159idat %s"],"Edit %s":["Upravit %s"],"Duplicate %s":["Duplikovat %s"],"Enable":["Povolit"],"Template":["\u0160ablona str\u00e1nky"],"Disabled":["Zak\u00e1zan\u00fd"],"Back to Editor":["Zp\u011bt do editoru"],"Global":["Glob\u00e1ln\u00ed"],"Descending order":["Sestupn\u011b"],"Ascending order":["Vzestupn\u011b"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Pozor! Odstra\u0148ujete ve\u0161ker\u00fd obsah z t\u00e9to str\u00e1nky. Jste si jist\u00fd(-\u00e1), \u017ee chcete ud\u011blat?"],"Delete All Content":["Odstranit ve\u0161ker\u00fd obsah"],"Color Picker":["V\u00fdb\u011br barev"],"Are you sure you want to delete this template?":["Opravdu\n chcete odstranit tuto \u0161ablonu?"],"Delete Template":["Smazat \u0161ablonu"],"Page":["Str\u00e1nka"],"Save Your %s to Library":["Ulo\u017ete sv\u00e9 %s do knihovny"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["P\u0159i zpracov\u00e1n\u00ed po\u017eadavku do\u0161lo k n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm chyb\u00e1m:"],"An error occurred":["Vyskytla se chyba"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Zde jsou ulo\u017eeny va\u0161e template. Upravte, ulo\u017ete a m\u016f\u017eete je znovu pou\u017e\u00edt."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Nebyly dosud ulo\u017eeny \u0161ablony?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Va\u0161e n\u00e1vrhy bude k dispozici pro export a opakovan\u00e9 pou\u017eit\u00ed na jak\u00e9koliv str\u00e1nce nebo webov\u00e9 str\u00e1nce"],"Insert":["Vlo\u017eit"],"My Templates":["Moje \u0161ablony"],"Library":["Knihovna"],"Close":["Zav\u0159\u00edt"],"Learn More":["V\u00edce informac\u00ed"],"Global Fonts":["Glob\u00e1ln\u00ed p\u00edsma"],"Paste":["Vlo\u017eit"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Mus\u00edte zavolat 'the_content' funkci v aktu\u00e1ln\u00ed \u0161ablon\u011b, aby Elementor mohl pracovat na t\u00e9to str\u00e1nce."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Oblast obsahu nebyla na str\u00e1nce nalezena."],"Insert Media":["Vlo\u017eit soubor"],"%s Images Selected":["%s sn\u00edmk\u016f vybran\u00fdch"],"No Images Selected":["\u017d\u00e1dn\u00fd obr\u00e1zek nen\u00ed vybr\u00e1n"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["Jste si jist\u00fd, \u017ee chcete obnovit tuto galerii?"],"Reset Gallery":["Reset galerie"],"Elements":["Prvky"],"Settings":["Nastaven\u00ed"],"Color":["Barva"],"Layout":["Rozvr\u017een\u00ed"],"Add New Column":["P\u0159idat nov\u00fd sloupec"],"Typography":["P\u00edsmo"],"Removed":["Odstran\u011bno"],"Section":["Sekce"],"Advanced":["Pokro\u010dil\u00e9"],"Style":["CSS"],"Content":["Obsah"],"Please note: All unsaved changes will be lost.":["Upozorn\u011bn\u00ed: v\u0161echny neulo\u017een\u00e9 zm\u011bny budou ztraceny."],"Go Back":["J\u00edt zp\u011bt"],"Take Over":["P\u0159evz\u00edt"],"Cancel":["Zru\u0161it"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s pr\u00e1v\u011b upracuje tento web. Chcete p\u0159evz\u00edt jeho pr\u00e1vo editovat?"],"Apply":["Pou\u017e\u00edt"],"Discard":["Odhodit"],"Preview":["N\u00e1hled"],"Save":["Ulo\u017eit"],"View Page":["Zobrazit str\u00e1nku"],"Exit":["Odej\u00edt"],"Delete":["Odstranit"],"Custom":["Vlastn\u00ed"],"Default":["V\u00fdchoz\u00ed hodnota"],"Clear":["Zru\u0161it"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}